NBA季後賽討論區(15)

頂住呀熊

毛巾呢下如果真係to...

Lm

22 sec

守住呢球

又入

Exciting

痴撚線

kawhi

屌 好撚正

準備第2次OT

kawhi wide open

Patty mills果下同謝老四果下有異曲同工之妙

Kawhi 3分！

呢D先係PLAYOFF黎架嘛

連登頭先燈到KL入左

球王上身

Kawhi仲有咩好質疑

屌那星呢球空到咁

kl kl kl

Double team mills and leave kawhi alone..

kawhi!!!!!!!

屌你。

邊一樣

獨食狗kawhi

kawhi clucth three

呢場好激

馬刺終於做返球靚波

Ennis被燈

可愛......

MVP

教練屌晒西咁

沒完沒了

連燈仔請繼續屌kwahi唔該

又出返廢6屌那星

神燈

灰熊

另一邊 放手感仔 WIDE OPEN 都炒幾球

仆街絕殺左

可愛正廢柴

成3個post

連燈2球

馬刺玩完

馬剌要贏了

唔該出哂防守陣

Gasol

GAME OVER

mvp mvp

差d踩線

家嫂

MARC

痴撚線頭先TO以為已輸

冇了

呢家又三分

可愛又要入

比Marc gasol絕殺

細佬

跌左返而易左射

馬刺

屌你老母, 0.7s傳短波

馬刺又嬴一場

絕殺

屌你老母

我呢個時候wifi 壞左？！？

我屌你呀？

屌你呀！

屌 你 呀 ！

屌你你地講緊邊個gasol呀

唉

唔通大咩

。。。。。。

又係lma

spurs lose

lma開波開成咁

又話細佬會唔忍心打贏大佬既

今場真係好好j

可愛強行續命都冇用

108-110

白熊

咁快

有可能係大嗰個咩

lma真係好on9

冇得講,熊仔抵贏....可愛爆晒seed都冇用

0.7秒點都應該試下傳上前面啦

馬刺都係俾人絕殺既命

場場都打死kawhi

又唔係大佬守

屌那星,隻垃圾6攻唔得守唔得死撚左佢啦

依家死LINK

好撚刺激呀呢場

超神可愛+偏哨

熊仔咁都贏到

玩完

ME 無鳩所謂喇
不過點解下半場出me出咁少

輸得好 垃圾刺

掛住新秀

咁樣輸無野好講 但kawhi真係

之前係話細佬會留手俾大佬champ

垃圾lo

會唔會又黑8

巴打理性少少 好明顯真lma垃圾

刺真係抵撚死
幾球都守唔到

點解可愛唔幫防😫😫😫零點幾秒都守呀conley

黑哨走步都輸，垃圾

算啦 好比賽

鳩噏你就信

黑7

果球傳波 0.7秒

托柒今場都輸可以準備放暑假

正常都預佢黎梗係守佢

賣左lma 換過第二個啦

今場好1睇

熊仔打起左啦，今場都輸那埋隨時輸playoff

Danny green呢場打緊乜

刺迷表示認同 一早應該輸不過比啲掙左

講真守得好差 Conley 一high pick 入去就easy layup

熊=車，刺=刺
4-2 FOR SURE

返主場馬刺應該好好多

弱智都唔抽得
又唔係你講

Mills 咁場做戰犯
Green 又係浪費左n 球wide open 三分

Steve Kerr契仔靚stl呀

屌你垃圾 league pass

屌你老母呀！
我屌埋你老豆呀！

浪射兄弟炒幾十球都只輸4分
拓柒廢撚到

講緊成場波,甚至全季

馬刺嘅backcourt連灰熊都守唔住

轉台睇湧
手感仔好撚廢

zaza真係好垃圾 太慢比人瘋狂弱點攻擊

番去拎佢當飛機盃黎屌

屌

屌算啦 一場好波 唔屌咁多 轉台睇推波仔對nurkic好過

睇唔到最尾

Maintainence

灰熊全場22個to有好多球仲係on9傳失

手感仔WIDE OPEN都炒

zaza真係好廢

Mike Conley 呢條廢柴都可以入35分

刺真係要檢討下

宇宙湧

頭先球快攻上籃炒來回5分波 跟住有球帶波本身to跣腳好彩kawhi續命

我睇緊wo

睇reddit la

錢錢錢

都仲要贏到咁對面個隊要幾辣殺先得

有無人LP收左皮？ 屌！

por in 6

最後一有high pick 就送分咁濟

留意到McGee又BLOCK

你訓左成季

me and klay
btw 今日勇防守幾好 好多守到tough shot

個陣打哂飛機話鄧肯接班人

今場無kd？

戰犯
Mills
Danny Shit

傷

agger

小腳傷左

垃圾刺 對面22to 都贏唔到真心抵輸
lma green mills 戰犯

養生籃球

好番了

Yes it's back

MILLS最後都傳左球靚波比LEONARD
GREEN真係大黑洞

手感仔

curry lay up柒到

Mike Conley起碼頭三控

McCaw真係唔似first year

Conley 上哂身可以點

頭3

勇士好撚小人😂

左手打到成個右手咁

McCaw唔錯

痴撚線
Mike Conley 廢柴都UP得出

McCaw

今年太多上陣機會 開始養成材

其實而家spurs 係要Jordon 呢d 大d 再換 reddick 呢d 射手返來

心碎了

佢LEFT HANDED

佢係唔睇後面比人block

手感仔基石wb

老實說講句我覺得應該一早多啲練埋隻新中鋒 屌zaza真係好撚廢

人工嚟講的確係

我想打左「yau」右「yau」

刺真係唔夠射手

練左Mcgee算係咁

早幾場先比人屌爆

人工

勁嘅話
點會咁平？

GSW好多in and out

Mike Conley>cp3>lillard

而家spurs 個bench 硬係差一個deadly 3 pointer 好似Gary Neal

手感仔真心廢
ankle break過埋都唔識入

Damian lillard

Green

mills算係最準架啦 不過好神經質

練返好屎綠咪夠
PG同C位防守先最重要

手感 淫Klay 3分 0/5
Green 2/2

廢鳩俾人撚

今季既話
手感仔西書登登
之後佢同撞牆哥應該可以爭下第四

por in six

Portland hot hand到咁

屎綠一啖砂糖一啖屎

屎green 有防守算啦

勇士GM趁早叫RAPPER讓個場俾RAPPER啦

兩條友唔識打po

成隊波就係唔穩定...

Klay依個series唔掂

Lillard三分手感真係好

backcourt defense 問題啦
灰熊一個conley都打爆馬刺
過到熊 對火箭有幾把尖刀 都過唔到

不如講Klay幾時playoff得

現場收音太勁, D鞋同地板摩擦既吱吱聲聽到頭都痛埋

一讚就出事

有既時候點射都入
無既時候衰過推波手感仔點射都唔會入

上季 西決G6

parker守conley守得好過屎綠
屎綠game2開始比佢狂爆

傳波就

上年打雷個場

Klay 上年打okc

屌我都睇唔到最後七秒，差d打爆成個mon

唔係計TO喎
1.CP3
2.Wall
3.Conley

頭三又太overConley同CP3係同一派，都係用腦打波，執行力又強，射波又唔差
BTW好似未見過佢用左手floater

klay不嬲係打逆境波
頭2場太順佢垃圾係正常

除左個場11球3分 仲有冇

計傳統pg

上一場
守死曬

屎綠而家我當佢防守球員睇算
場場都期望佢三分返黎，場場都係失望走

今日有

nurkic

我佛慈悲

Klay都行緊綠條路....

嘻 估唔到灰熊可以2-2
最好打到G7

感覺上湧都係hea下hea下
都係輸得7分

手感仔又黎料

其實灰熊冇左Tony Allen 仲好

好鍾意聽呢d聲

防守唔算好差啦

守得好就ok啦 連防守都冇撚埋啦今場

Lillard 好順
三分兩分入好多

點解熊已經打完gm4
湧呢邊先打gm3？

屌你老母個 阿嬸估價格 仲準過 lillard d 3 分波

好撚準

打一場就頭3
講傳統 cp3 rondo wall已講勁過佢

ripcity

其實用Joel Anthony 可能仲好過Gasol

無TA，VC就要用生命去打，始終經驗好重要

McCaw好似撞到個頭

mike brown個高潮樣
有得做返head coach應該有排佢j

勇

Klay

湧 21 號

David west死撚左佢啦on9

滿級齊裝AC
係差個KD

Klay射到個身斜曬

肯定今場湧輸啦打得咁撚柒

淫Klay真係炒曬
連ft都係

如果今場輸左應該做排都冇得做

88湧

4 point play

湧比人撚狗咁撚

我勇比人屌打

clark今日好廢

幾個play就拉開到15分分差

Kerr曲線證明自己

Rip city in 6

BANG!

湧比拓柒撚

屌成隊發緊夢，下下夾鳩人之後比人kick out,追人又慢

冇左kd

岩岩果球layup

嘩呢幾下順到
15分了

年年勇士game3都豬波

劇本係第3節手感仔著晒火反cup

扮廢等傷兵 好狗

手感仔打親playoff 無場好波

佢去左邊？

kerr今日唔係度咩？

學界水平

病左

病咗

第2節未完先15分

湧果種柒真係唔敢睇好好笑

扮病 懶就懶啦 kd 點解又唔出？

唔怪得去左訪問薯蛋頭

腳仔軟

仲傷緊咩？

應該未好曬 唔比佢出

垃圾兄弟

逆境波 klay要出場

klay終於入

比David west陰

Klay開始黎料 逆境先識入波

咪燈

就係等分差>15先出手

湧啲防守今日食曬屎
btw淫Klay

再黎curry拎個尾彩

一早要iso klay啦

完美劇本

分差一少過15就炒

湧不嬲第2節最撚廢 第3節就會用一半時間去追番哂第3節D分

highlight curry 之後

吱吱聲先正

第三節反cup 手感仔第四節攞尾彩

jumpball?

已經炒兩球

Clark

klay真係出左場

因為而家14分差

唔用佢已經

篤魚蛋?

clark百屌成材？

Clark 好似無事？

手感仔要開工

打拓都打成咁

Curry for THREE

手感推波仔

8分了

Finally

第二節係咁上下

已經開始倒

手感仔射完退後就知入硬

今場成隊上哂身

手感仔黎料啦

輕輕鬆鬆推個波

垃圾毛巾手感仔

David west真垃圾

能夠每場第二節都食屎嘅隊得湧

百屌

又燈

貼實佢先得 放佢兩分算

睇我勇睇第三節就夠

搵個屌你老母華去守佢

勇二狼三

射罰球條友話can shoot better than steph

炒曬

笑撚死

佢係咪自己送全場野飲

今年playoff實力平均

痴線 lillard

lillard

個下三分

打交未

出返Kd咪唔平均

真點手感仔

拓入咁多3分都拉唔開個分
比著係湧入咁多球3分已經拉開28分

West T?

垃圾西

係有nurkic先平均d

係要禁區入面挑戰green

west

屌你排雲掌都唔吹

+nurkic -kd先平均

笠水

咁樣46波可以打

無kd，kerr，生命石

出KD拓已經冇得打

見d人抱團都可以咁串

出mcgee好撚過睇David west係度扮勁

仲要冇生命石同Matt barnes

Lets go Flagrant

出Mcgee啦

可愛今日上哂身都輸
白熊鳩成場絕殺

IE

仲要以為自己仲好大作用好勁個下抵死

會員拉到入加時
白熊絕殺
而家個勢似真係打到7場啦

Klay係咪差唔多出番黎

Turner T foul

勇狗mcgee 仲搞笑

咁先輸得9分

okc同箭都似七場
真係睇大飛造化

駛唔駛睇咁耐呀

大飛一早極限

認同

成日d好普通既犯規都睇幾個字

Lillard同CJ

第4節一定爆炸
信我

好似第一場咁

第3節就爆啦

東岸 既2對7 同西岸

溜馬場場都close game

15分啦又
Klay終於可以入波

又炒layup

kd已經唔係到 klay仲柒下柒下咁

curry 7

炒哂 layup

見到手感仔射波
完全無左上季果種佢一射就覺得會入既感覺
依家見佢射兩分就覺得唔會入

Dllm手感仔

LOL

我睇緊咩

curry

反正湧啲波第三節先打起

拓仔係咪可以偷返場

識mark 已經

未到已經比人打爆

照計4-1

大飛可以做咩

馬刺今場變左可愛一人球隊
刺迷最引以為傲既整體籃球好似消失左

講真冇kd klay 一唔順 就實輸

守勇士可以放paint areA
Wide open 都miss

岩岩開黎睇
Kerr都唔洗黎
湧真係咁有信心

今場無哂板凳
mcgee又出咁少
第3節無力飄分啦

今場勇士打到咁鳩 偷唔到就真係俾人橫掃

白熊frist half都絕殺一球
同埋佢姦鳩垃圾刺d板

我覺得佢心態有問題

on9 咁當初就咪到lma成件工兵咁

好想睇大胃西仆街 睇下佢之後仲會去邊隊

Griffin 收左檔
入到第二輪都實收皮
睇下下年佢同cp3去邊算啦

明明mcgee頭兩場都打咁好 薯蛋頭會唔會廢到咁唔出佢

騎士

原來mb教緊 23號戰術啦仲諗

mcgee 打得超好

勁高效

又上腦

Air ball

無23號

黎緊應該好多隊會搶

終於出Mcgee

此23不同彼23

會員上左腦
贏緊咁多射乜鳩呀

未到第四節喎
咁快上腦

Lillard

睇下佢去到第2d隊證唔證明到自己先啦
抱團lol

3分鬥柒

開佛祖mode la diu

掂呀

MYBOY

一出即刻2分+steal

一出就攞分

Mcgee上場真係好簡單
dum上去就得

MCGEE

steal埋

搏到foul

Mcgee打得順外線空間會多好多

McGee carry

佢防守都唔錯

my boy先係真巨

佢防守好咗好多

去其他會比到多啲上場時間佢既隊 喺勇出場時間太少啦

你地咁快

去其他隊一定係炸彈

54-67 HT

係mcgee有病先唔可以出咁耐 好似係

lillard = curry + klay

2分好垃圾

咩病

同j lin一隊應該ok
一齊打p&r

出場時間耐又會上腦

專注力問題

個cam係咁影住啦啦隊條女

專注力失調呀
佢上場超過15分鐘就開始on9
所以要限制佢出場時間 每次出三四分鐘咁
但係佢又次次交到貨

專注力缺失症

佢有專注力失調症 唔係勇唔比佢上 係佢出得多就集中唔到

勇係錫住佢黎用...

ADHD專注力失調 + 出道有哮喘，而家唔知好返未

以前叫過度活躍

屌 以為兩個光頭佬裸體跳

咁佢身體質素始終係到
加埋係宇宙勇到要做既野又唔係話複雜
其他隊一定好難有咁既表現

講真我覺得其他隊未必識用佢

今次個中場表演咁有藝術氣息既

係勇士啱嫁喇
幾個都可以喂到靚波俾佢

中國阿嬸先係最正

唔識欣賞 我覺得好核突

唔知做一次有幾多錢

NBA中場玩呢種表演 氣氛好怪

上次比人燈到失手果個 ？

呢個應該岩布囝玩

第三節勇士戰術

好似每次timeout完都係要吸下哮喘藥

今日病左唔在場
應該用唔到呢招

但佢打毛師個時有季場均27.x分鐘

最慘今日安全計唔出kd mb livingston
下場就放番哂出黎 拓

個陣時SHAQTIN A FOOL MVP 添

Mike brown

所以咪罰球線起跳入樽囉

所以咪搞到冇邊隊肯要佢

keep住場場發神經

岩岩先睇到zaza係vonleh入完樽都要抽水推佢一下

去旅行都要上黎屌下，我正垃圾推波仔

mcgee係金塊打得幾好
後尾傷傷下冇人要

MCGEE訪問話自己唔係白痴 只係傻更更中意玩

以前係其他人D人會笑佢ON9傻仔

係得勇先接受佢 唔以過去衡量佢 比佢打佢最舒服既打法

宇宙勇都係揾唔到底先焗住要佢啫
不過宇宙勇又真係算係咁會對症下藥

mcgee 係有哮喘同唔知咩專注力既問題
做得運動員20分鐘一定出到 平時練習做gym都冇問題喇
係勇驚佢上腦唔肯出姐

好似係細AI推薦佢

Klay終於入3分

係二姑叫kerr簽佢
最後真係打得咁好

呢樣就唔知
但印象中個陣佢都算就黎無人問津個D黎

有冇人睇LP d聲怪怪地

無事喇

ZAZA射乜撚

係細AI堅持要MCGEE

勇士隊內文化好好係事實 每個人都有發言權

KERR都會接受意見 MCGEE可以專心打波

同樣KD都係因為勇士文化所以揀勇士唔去NYK/LAC 唔記得左邊隊

咪撚射啦屌

仲以為我個喇叭有事 即刻去睇條youtube先知nba on99

唔認同

頭幾句都認同
至於kd呢

Zaza越睇越鳩

Mccaw真係幾叻仔

鳩射三分

呢個可能係其一
不過你試下佢唔係73勝佢會唔會去

Kerr唔係到 睇黎連第三節戰術都冇用

湧要輸了

warriors 成隊都cold hand

原來kerr咁重要

勇士文化一定唔係主因啦 點都係實力問題先唔揀其他隊

勇士打到鳩下鳩下咁
唔係以為2比0會穩入第二輪下話
上年final仲未夠教訓

真係鐘意勇士果種分享波既打法 celtics都有啦
講到尾都係為左冠軍

證明Mike brown教波真係好辣殺

Mike Brown

成隊勇士都搵唔到準星

好似係KD自己講 NYK LAC當初係普通搵GM同佢傾

勇士係KERR CURRY KLAY AI GREEN都一齊去傾
KERR SHOW比佢睇KD係勇士每個戰術會負責咩位置 佢會出現係邊
然後4個球員逐個同佢傾想法

當然可能係公關手段 KD心諗有巨頭咪癡

Conley談此前人們對他的批評：我原諒他們所說的話

嘔返個COTY俾我皇啦

依個真

咁掉番轉講
氛圍又好實力又有又係大城市周圍
真係阿婆都識揀

主因係kd要揀一條最難嘅路

咁綠軍又好似無approach佢

假設分享打法係前題 揀勁隊打又無咩唔妥既

KD話去勇士係hardest road你信唔信

上年串撚過馬撚
打完頭兩場
湧撚語唔知邊個拎fmvp

仲有得追

celtics咪又有搵人+ show戰術
組巨頭就組巨頭啦

笑撚死咩，咁都有得洗
係啦係啦，因為勇士文化先拎到73勝啦

依家真係唔方唔難
佢唔攞番幾座FMVP都有排俾人屌

睇你點睇 去勇士係最易拎champ 最難被認同

見到呢句已經唔洗睇

我勇fan果然有腦

同開直播或者組F4一樣RISK，名譽All in

冇腦典會g持我勇=.=

邊句呀布囝

去其他隊走唔出舒息圈

馬刺仆街 同 kd 垃圾痴冠
依一世都係洗唔白架啦

我記得塞好似有搵過kd

mike brown真係廢撚到仆街

咁唔通太陽成隊去佢就去太陽咩
咁都有得幫KD洗底

冇籃板點打呀

綠軍上年都係一輪遊 揀綠軍做咩唔留okc

去nyk lac都係組巨頭嫁啦

成隊都打得廢又唔可以怪曬佢喎

Klay今日

KD去湧因為湧嘅文化真係第次聽，多謝湧迷提供笑話

cj 果下
kd都

'celtics冇approach佢'
佢地搵埋tom brady去recruit

crowder直頭同kd講會用咩戰術打勇
簽horford就係為左吸引KD

用下腦啦mike brown
又無3分又無籃板
仲繼續5少
完全無明顯優勢

cj痴撚線

托7成隊著哂火

手感兄弟

就算有搵佢 佢諗得走都係想要champ / okc打法唔岩

唔要勇不如去lac nyk 點會去celtics

上年就係堅持5小先輸

得撚罪講句丫
依加全世界對KD算係咁啦屌你
當年我皇走第一次個陣？
除左熱火fan有咩人唔屌佢

依加？
都唔係個個屌啦
之後你班我勇就開始洗太平地

岩岩先知原來同一個人講

LAC有追過咩

個陣好撚大陣仗架

打贏到我皇先諗啦

爭冠有好多種，佢揀咗最為人不齒嗰種，咪話CHAMP，常規輸一場都夠抽兩場
夠哂RISK

Curry終於冇炒layup

有
但全世界都知連cap都唔夠

勇士夠贏唔到我皇啦

Mcgee

真係好撚好笑

睇黎你真係on9

點解唔去得celtics? 今年東岸第一都証明到綠軍班工兵做到野
就係差個superstar

有火

而家冇人睇場波
戰場轉左黎連登

要靠my boy carry

如果你真係有睇成段對話

我意思係kd揀有nyk lac gsw 巨頭隊揀
最後因為勇士文化 3隊入面揀左勇士
當然可能佢鳩up揀最撚勁果隊就算

覆埋呢句就潛水睇波 連登講kd gsw都無好下場

my boy

myboy

某程度上我皇同佢要多謝對方
一個開組巨頭先河如果唔係KD俾人屌得仲甘
一個就走去73勝到令到我皇當堂變得都唔係好過份

唔撚係話唔比你走去抱團
咁你走去抱團一定係揀隊勁架啦
但之後你就咪撚話咩文化吸引你啦

又要做雞又要拎貞節牌坊

My boy勁到

人地沾士迷都要上年先開始洗底，你班濕鳩宜家就洗

你自己on9又想spin落gsw kd到

係咪加個杜撚就過到我皇先
人地就冇杜撚都打七場喎

我皇係史上最大爭議球員
其他人輸季後賽 下年努力過
我皇贏唔到finals就畀人恥笑
14、15封神發揮 一樣鬧

單手真係型到

KD有預知能力咩 未開季就知綠軍東岸第一

上年開始?

而家又唔係屌我湧
屌緊kd又要扮被世界迫害

訓左無睇 想問lac 有咩巨頭

12持冠先開始洗，洗到依加

沾士=組巨頭
KD=痴冠
兩個係唔同

'最後因為勇士文化 3隊入面揀左勇士'

係我quote條友話我係勇迷姐

我講既野你自己上網搵都搵到

Kd未拎冠都已經要洗定底

不過出去開po嘈

老實d直接話揀隊最有冠軍相既去咪得
出走得唔通去太陽木狼咩
係要講咁多其他藉口

其實本質冇咩分別
不過KD再仆街啲

河神

you
rivers
rivers

收皮啦各位，阻鳩住晒

講真KD單野 唔同人唔同睇法
拗黎做乜9

我就覺得佢去勇真係阿婆都識簡
又贏波又打得開心又唔洗chur盡自己
自己返工都係想咁姐

你點睇我皇

湧文化=上年73勝9賭+最大機會拎冠軍+我打唔贏湧

兩個都係仆街
不過KD無恥好撚多

iggy第一下唔射

認同 有邊個番工唔想開開心心舒舒服服

睇黎我皇都係因為猗士文化先過去
大家唔好怪佢了

兩個一齊仆街死！

托7守得幾好

開記者會話自己not 1 not 2無恥D
個人觀感啦

屌唔撚講
你永遠叫唔醒扮訓嘅人
睇波算

傾返季後賽得唔得

你地認同就唔好屌我皇啦

9 pts game

其實是真 唔是騎士咁多球星 我皇唔會過去

喊左

唔係講笑
有杜撚拍埋去我皇真係變左唔算過份

Klay 終於

gay布

又開始追返

Curry

自我救贖

想問下如果你地係kd會點簡
朋友係哂勇士
去左又9成拎冠
又唔使場場打生打死
又快樂籃球
高薪照袋
金洲算大城市
我係kd諗唔到有咩理由唔去🙇

去熱火係想同兄弟打波
去騎士係想係家鄉打波

玩完了拓
個氣勢開始dup

感動世人

M爭你呀手感

手感仔廢撚到
好似跑唔郁咁

mcgee果種勤力真係唔講得笑

Mcgee好撚勁防守

Klay黎料

佛祖mode

4 point game

追番近喇完場先嘈啦

要等陣反杯先返黎拎尾彩

透支尾彩

理由實大把架
呢個係骨氣問題

無啦啦入zone

第四節=尾彩時間

klay

湧啲run太得人驚

Westbook咪MVP實力囉，咁都嫌棄

駁唔到 4巨頭兄弟籃球 休息左半季都輕鬆聯盟第一
季後賽留力打總決賽 又有得抖

係開心既

4 pt game

por咁樣讓兩個都贏唔到就好笑

4pt game

湯神

近呢幾個play 跟左勇士節奏 拓柒啦今舖

要不是Cj/Dame手感好
Lead緊既分分鐘係勇士

竟然有騎撚話Lbj 組巨頭同kd 唔同
屌洗底洗到咁都講得出

又黎一波

劇本

不了，拿拿林第三節打卡
第四節坐埋一邊算鳩數

想超過lbj就唔好用佢果隻方式拎冠啦

猗狗

參考番我皇
贏得夠多個陣仲邊有人夠膽屌你

Dllm
呢隊垃圾真係要第3節開始睇

手感仔差唔強要出黎拎尾彩

My boy在場扭轉左局面

2個都一樣仆街唔使問
係有人想幫KD洗底

又一次證明手感仔係只打順境波
klay就只打逆境波

結果又係第三節

RAPPER GG
4分差

梗係唔同啦
組巨頭組到開記招講定自己有幾多冠
最後敗走就話返家鄉
夠膽死話佢o係KD面前變得無問題

多

絕境靠klay
手感仔食屎

我皇係愛回家先正式洗底
咪on9 完全唔關拎冠幾多事

假設佢用同一個方式贏得多過我皇都係超越啫

又燈湧冇第三節

2個一樣就真係幫KD洗底啦

打run黎講: 湧 > 騎 > 箭 >>>>>>> others

下，唔好斷章取義啦
2個都係賤種仆街架啦

一早講左

當然唔同

Heat當年只係一輪遊球隊，而勇已經係1支73勝球隊

騎勇一齊仆街死吧

咪係

唔係話你喎

要靠myboy

Agger

早就應該，比人屈到傻d板

真。大佬

咪撚玩啦
我皇兩冠個陣已經洗左唔少啦
上年攞埋係再有番上神枱既機會

根本就係100%一樣咁仆街

你點睇有人話kd被勇士文化吸引先去

KLAY痴撚左線

淫K著火, 拓柒玩完

咪就係 我皇最多都係由聯盟第一去左隊東岸第5姐

kd由西岸3去史上最強頭隊

根本一撚樣咁垃圾 分分鐘我皇垃圾d

咁事實講氣氛都好過其他隊

想佢去塞

Klay上左身喇

其實冇屌（我本人)但睇唔過佢今年係咁叫春要補強

淫klay

POR 4:00 0 FIELD GOALS

湯神cls

mcgee個頭撞到波被球證鬧

追平埋

Klay屈到

其他地方唔知
你有冇上高登 2冠個時都屌到仆街
唔係你以為馬刺做到+2gc

Dame手感轉移落klay到

痴撚左線

佛祖

淫klay瞓撚左成場

ON9囉有咩好講
同我皇D契弟fans話佢愛回家一撚樣

Stevekerr.jpg

切西瓜

逆境佛祖mode op

好似2K CPU

真係第3節倒哂

根本剩係打第3節

19-1 run

19-1

16分眨下眼就冇哂

iggy好似連拎左3個板

呢鑊67

戰術堅持鳩射到hot hand

My boy

RAPPER可以準備開個唱LOR
19-1 RUN

反cup

反lead

ET

16分lead 5分鐘冇左

強行射到變hot

Mola Mola

真係dum上去Mcgee就攞到分

彿祖mode

手感仔插花腳軟

rapper 會然橙呀

拓7

兩睇啦
有個兩連冠至少由一地都係HATERS變做FANS同HATERS叫四六波

有邊個唔想開開心心舒舒服服返工姐 你講既

無解得分

預左

拓柒個底本身廢

會然令block

myboy今個夏天好大機會加人工

會然咁撚樣都鳩屎

綠仔求其拋上去就有個助攻

其實mcgee身形好屈

都係標準c身高2.11，但 wingspan 好大

希望唔好轉隊

KD fans同勇fans都係雙重標準
都睇慣晒

淫klay係咁比人串，要認真了

簡單放入去

咁就可能已經唔係勇士了

手長 跳得高

減手感人工
加俾佢就啱

仲走去搞klay

但宇宙勇唔會比到好多佢

再加佢對黑絲長腳

sor9ry 囉

1分入第四節

問題佢已經好舒服

淫 klay呢節

但睇尾彩仔

blow the 16pts lead

手感再減冇人工咖啦喎

得幾m甚至min

手感仔實頂薪啦
唔駛補番之前個兩年份童工賤價約咩

手感仔連last shot都唔敢射

第三第四節串淫klay
係非常不智
係串都贏左完場先串

吾皇單拖打勇士個FINAL已經洗唔少
加埋上年FINAL 1-3去4-3羸73勝 五項數據全第一 都洗咗9成

lillard啤撚住湯臣

拓柒慘了 宇宙湧發力了

真係得勇士先岩佢

返工舒服都分程度
咁勇士咁舒服點解又要KD黎

佢叫得春即係唔舒服啦 舒服洗係咁輸？

球隊文化，分享打法啊嘛屌你

mcgee開始發夢

人工好似NBA第一仲想點舒服

走左就打唔返咁好

McGee 今場8射7中
衰手感仔球補籃

sor

除左勇冇咩隊識用佢

呢句真 勇士文化聽講係無大佬 真.感動籃球

咪射 fg低到死

佢係真係勁認真，帶隊好勁

原本以為可以屌打一場

點知

因為兩隊都係手感籃球

為拗而拗個D 大家咪再回喇
好撚ON9

真係多謝湧迷幫我刺擋一擋，唔駛俾人抽乾住

用返工黎比已經唔同
佢地份工基本上同佢個人掛鉤
呢個已經係all star同普通球員分別

都係過唔到第三節既勇

湧fan係特別on9

續完kd 同iggy/生命石連個幾m 都無啦

洗條毛咩
一日foj
一世foj

我在做出這個決定過程中的主要目標是基於職業生涯的成長,但是我的職業生涯同樣處於一個重要的節點:離開我的舒適區並搬去一個新的城市和社區,那裏能夠為我的個人成長提供最大的潛能。考慮到這點,我已經決定我將加盟金州勇士隊。

又話打工仔想要舒服既 點解KD要離開舒適區

又黎感動世人系列

就到ga la
反cup 叫糊中

Mcgee真係出得3-4分鐘
岩岩臨尾真係甩晒人

agger 出返去可能變返人球

James應該得ge,不過一樣冇錢簽佢

KD同FOJ 都柒嫁啦，係睇你無咁憎邊個嫁姐。

一間就到你架啦
反刺大隊未上水
準備好鞭鳩個D賽前話4-0/黑哨完話唔黑都係4:0個班

去其他隊盞又狂上shaqtin a fool

........ching 俾下面好喎 撚狗撚到咁盡

true

你要咁講 咁不如睇波算啦
Lbj 現役第一人 騎士爆cap第一 拎左3次冠軍
Kd 前2奶 未拎過冠軍
你覺得lbj叫春同kd加入勇士係同一樣野嗎

對勇同mcgee自己黎講
都應該係留底最好

James都叫舒服?有無睇波呀

有冇ching可以講下咩事 無啦啦追到得番一分

係撚單拖
雙拖牙
皇+銀

爆cap囉
有冠俾幾多都抵啦
跟騎學嘅

賽前4:0一定係假膠啦屌 今年隊刺成隊雷咁打死一個

發夢
係咁要iggy推佢去mark人

但人地都要開飯

其實係今年Kerr 將嗰時間同戰術fit到my boy先有唔少表現
如果轉隊打starter 真係隨時變返shatin fool 常客

4:00 無FIELD GOAL，19-1 RUN

avg 出3x分

拓柒廢

勇出McGee後多傳波。有cutter

可能湧迷既舒服都KD既舒服係唔同

騎簽mcgee補強下底都好

steve kerr.jpg

我猗唔收弱智

之後打成點後話啦
但勇士最多出到5m到

Kerr契仔頭先嗰步好遠下

咁樣照張相就想引罵戰 ，失敗左少少

Cj真係癲

重申我熊仔既 KD咁答係佢on9
我可以對件事有自己睇法？

兩隊真係鬥手感 冇戰術

咪柒啦=.=

得
正如我相信中國網絡係全世界最自由架

鬥浪射

布囝又9c

手感仔今年份約好似四千萬都黎
加埋KD

Starters 休息緊

亂打兩分半鐘

真係唔想睇aminu射

一隊hot射到cold
另一隊就cold夾硬射到hot

布囝算拉
仲理佢地牙
為屌而屌=.=

仲有生命石定唔知一哥

點解會有人撐Kd 係咪on撚9

手感仔唔係可以用bird right咩
利申 唔熟

練好d邏輯先好舉例啦

想爆cap任續mcgee都要mcgee有個有用既bird roght先得架 得nonbird用條撚咩

steve kerr 去左邊
利申岩岩先睇

好似唔計cap入面?
唔熟+1

唔好煩，出去開個po俾kd fans同foj fans隻dup啦屌

含撚啦你

yes 但講緊myboy

唔計

入黎就發力了

我係湧迷都唔會出聲撐
暗爽下算
其實佢地係真膠定假膠

撐得FOJ 愛回家，唔撐得kd？

轉隊撚死全球

Myboy要睇下市場叫價 太貴續唔到

正確做法

個雞

因為連FOJ呢D撚樣都有人撐囉 百貨應百客架啫
呢兩條撚樣賣波衫個數都仲係top3之內,好似係

都唔知嘈黎做乜

要我睇wb刷數據 ？不了

禾都想快船無視cap

都唔知嘈嚟做乜，水兵鬥海軍 明明撐兩個都柒嫁啦

咩姐
客觀事實就係kd恨拎冠，去隊最易拎冠嘅球隊
然後就緊係點都要講d廢撚公關廢話架啦
然後你覺得係啊，依個先係真相啊

就算無視cap 波叔都係摸唔到西決地板

從來冇唔認同過

iggy

計不過係計今年個千幾萬價
所以佢一定係最後續
不過仲有二姑生命石個D堆堆埋埋都冇咩CAP要俾FA
仲要留位俾杜撚
MY BOY係冇BIRD RIGHT所以要硬食唔會俾得高
McCaw直情好似話留唔住
應該冇錯

咁好心你就比下力啦

自信AIR

淘寶寄俾佢有冇得諗

佢唔射交波就派膠
一射就炒

嘈緊咩?
唔想追post
kd抱大腿？

下年個cap係咪高左

myboy抱團

air

佢地McCaw仲有一年，冇嘅係Clark

有個唔知係咪勇fan: kd去勇士係因為球隊文化

真勇迷係kd事件係自己打飛機就算 唔會拎出黎講同表態
可唔可以咪拉低勇迷質素

留唔到Clark既話就好可惜

因素之一囉，咁都要嘈

如果kd要max 連2姑生命石都冇乜錢比佢地

west 鳩完未

屌你王陽明幾時先唔2中1

無左Kerr係隔離屌屎忽 手感湧真係唔掂

咪係 明知一講實嘈

之前HUPU有個POST係計埋呢樣計哂出黎
總之個結論係要留手感仔KD生命石二姑呢堆既話
而佢地唔減薪既話
FA係唔會俾得高過底薪好多

有撚用咩 刀矛人泥啦

死開啦垃圾west

即刻 and1

2+1 teardropp

真係一隊有射到無
一隊無射到有
做乜鳩

唔記得喇總之係打得好個個啦

寄左 寄埋東決比佢了

aminu 真係好撚廢

rapper 射夠未

clark百屌成材

依家老左d中距炒撚哂

終極手感奧義

真手感打戰

冇表情先正

KD係咩事又唔出？

反CUP AGAIN

小腿傷

因為你on9

cap hold 18m
續約時個陣可以只佔18m係個cap 但係計係40m係cap到

拓唔係咁都輸啊

醫人clark睇得出佢苦練過

文員仔真係好大驚喜

Aminu硬打green一定炒硬

想佢舒適D咪唔出佢囉

冇眼睇

廢到仆街
簽左5年玩完了

佢自己話ok 但教練團想佢100%康復先出

拓柒夏天個堆長約真係

mcgee效率好高

呢條友好似成日未訓醒咁

如果今場贏 我估下場都唔出佢

應該睇情況
今場輸就game4出
今場贏就game5/下輪

格硬打柒拓不如返屋企訓下好過啦

炒冇問題，成撚日係高位渣住個波扮gasol，但又成日傳鳩波，淨係識對住籃底傳，幾十人係入面都要扮勁掉入去，防守同2nd chance又鈍，屌

客觀問題你都要屌？

crab

Mcgee在場係+22

如果咁hea都贏到

屌3比0既話比佢抖到r2又點話

今場湧咁柒如果都贏唔到 都可以預定食四蛋

全場最高

點都kd柒啲啦 佢係打唔贏人去join人喎 點同lbj

In Mcgee We Trust

crab 潛力
aminu 收皮算了

佢好勤力走d backdoor靚位

廢拓，又話nurkic出番嚟點點點

david lee比起佢仲fit好多
所以刺個操作好

當然lee後生過佢3年

真巨頭

Curry毒瘤

佢最柒 咁然後呢?
Lbj最型啦好未

屌 原來係猗狗

playoff輪換

My boy進場

連教練都輪換埋

Lee d選擇正路好多，又夠硬淨

lbj咪又係自己啲巨頭老同無態
即刻轉隊抱巨頭
兩件都仆街仔

KD最柒, LBJ第二柒, 好未
利申OKC, 晚晚咒KD一世無冠

波波都要認輸

點解你依家三分空曬都唔入

crab個人工

green